香港人要有骨氣！

今日二百萬人上街，極度自律有秩序，互助互愛，香港人真正威出國際！
淋病條八婆一心想送香港人一程，反而令到出名冷血自私嘅香港人團結一致，守望相助，香港人輸俾法治，但贏左精神！香港人要繼續團結！唔好哩頭反送中，轉個撚頭又返大陸吃喝玩樂。老老豆豆，哩幾年大陸已經用軟文化入侵左香港人嘅內心！

俾D骨氣！唔好再受軟文化影響，嗰D咩喜茶探魚，係時候要抵制喇。香港無好野你食咩？

另外，抵制大陸電視節目，由其係大陸綜藝節目，學埋唒D蝗語，哩樣又係軟文化入侵。

仲有，唔好為左嗰10蚊coupon就download埋D大陸付款app, 明明香港大部份地方有得用發達窿，paywave，apple pay, 做乜要用支付佬，v7錢包？

香港人要有骨氣！

推

Push la! Support 用撚埋嗰啲支付寶真係on99